馬鞍山利安街市一食店疑似扮黃

黃店又點會用殘體字做店名呀？扮黃就扮黃啦！

日本餐廳

8月冇罷工嘅都暫時唔會特登懲罰

万都可以係日文

日本漢字黎

on9

万刀甲

日本漢字咪又係殘體字演變

咁你咪去抵制埋日本野

馬鞍山有邊間係真黃店？

萬事居食 利安
612開始就表態, 最滾動既係琴日煮左d熱飯拎上中大比學生
真假就唔知
反而大壹係唔係黃就好鬼
仲有人屌我fake news
自己想食唔洗講咁多野

Block 分化撚